5.31咁大唧日子居然冇人上街！！！！

5.31咁大唧日子居然冇人上街！！！！

仲標榜初心行動，重燃戰火！！係唔係而家國安法殺到驚噻！！！連文宣都搞到九唔搭八，一陣話10點，一陣又話18點，班手足有心去撐都耐唔到你哋咁搞法阿！我宣佈，5.31行動徹底失敗！！！以後6.12、6.9纪念行动我都唔會再參加！太失望！！！！

5毛+殘體字 block得

纪念行动

露撚晒底喇柒頭

冇人上咪你上囉好撚煩，呢啲日子自動波唔使人叫啦下話仲有你打啲字成個廢老藍絲咁，又夾雜住啲殘體字睇撚死人

仲標榜初心行動，重燃戰火！！係唔係而家國安法殺到驚噻！！！連文宣都搞到九唔搭八，一陣話10點，一陣又話18點，班手足有心去撐都耐唔到你哋咁搞法阿！我宣佈，5.31行動徹底失敗！！！以後6.12、6.9纪念行动我都唔會再參加！太失望！！！！

屌自膠
原來係五毛
dllm五毛，仆街全家死